dklmch發現腩朋友係一條虛偽撚，點算

一路都呃緊我
周圍識女仔
佢係咪真係咁悶
要周圍填補
其實佢係咪有病，得咗控制唔到自己嘅病
有無食過就唔G喇

但佢好叻
可以將D時間分配得天衣無縫
陪到我又唔會冷落其他人
我覺得佢可以成精

好L嬲而家，好陌生
我係厹磁石
dklm要分手

分手 今晚集會順便識仔

首先你地係點識既先
同埋你仲問咩點算
你自己諗好左分手啦

可能你就係鍾意佢係厹
男不壞女不愛

低調
噓～～

我識佢果時唔G架
我係突然發現㗎

Sorry lor..

fd搭fd
會分
不過我未接受到佢講咁多大話

泥呀
到處沾花惹草
禾嬲到興4

有咩接唔接受
點解仲要在意一個賤人

好假
好廢
唔好推

分手啦

而家條氣chok住
點搞

jm9

泥同我講吖？
我聽唔係好清楚

遇人不淑無得搞
條氣無得唔順架喎
報復聽落好爽, 實際好難實行

報復不了
太幼稚
不過唔係好明點解要識咁多女仔
佢自己份工都忙

份工忙同識女仔無衝突架喎
根本佢就係鍾意好多女係身邊
一黎證明自己有market, 二黎總有女唔介意賤男, 佢仲可以玩得更過份

我覺得佢個心有空洞
成日都好似好驚悶咁
其實尋日已經分咗手

分咗手就得喇
更唔會因為個賤男而唔開心

祝你快d 搵到個新歡

但係我唔明

男人唔會明女人
女人亦唔會明男人

呢個係定律

如果你打算去了解個本質, 基本上無乜可能, 因為身體上面既器官同功能都唔同
只可以話, 所有男人都係一樣, 分別只係佢既自控能力有幾大

你清下耳屎啦

想用撩嘅

唔通用飲筒啜

想你幫吓手

用打樁機幫你清

太大會痛
你識唔識野㗎

我都唔想咁大

dump去堆田
再買過

點解可以咁花心

人肉打樁

毒L都識好多野吓

只有自律既男人

你既然都分左手
就比自己休息下啦

Btw你咩星座呀？

一齊咗一年
水瓶座

星座撚？

唔識你

緣分早注定

溝我

媽媽叫我有驚持

咁我溝你

我下年十六歲
等到下年得唔得

講下only 慣左俾人溝多過溝人

無錯呀
我信一半嫁
因為身邊既朋友真係可以用星座歸類

男方咩星座呀？
眼見身邊好多水瓶女朋友都同獅子男一齊

但
太以遍概全